支那肺炎感染人數指數式增長，2個月內必滅國

23日 540人
24日 830人
25日 1200人
26日 2000人+
(推算)
27日 4800人
28日 11000人
29日 26900人
30日 65500人
31日 160000人
...
2月6日 35500000人
...
2月10日 13億人

留名睇你每日update實數和推算

唔會有update
醫護人員死哂點驗

update多2日都好丫

肓腸

都可以

二月一實有幾十萬但確診唔到

如果係咁全人類滅亡啦

有機會，末日鐘已經較快左

x^14

2020 菲爾茲獎

咁仲使唔使買口罩？定係等啲支那人死晒先出街就OK？

應該似logistic curve
到後面個個人戴口罩唔出街會傳得慢好多

你唔帶嘅 你防唔到 咪做左其中一個絲打keep住買口罩啦！

你邊度鄉下呀
1月25日係90000呀